Google Year in Search 2020

因為BLM個個俾負

why niggers loot？